# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-22 18:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:38
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:38 colournaming/mturk/forms.py:38
msgid "What is your age?"
msgstr "你的年齡？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:45
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:45 colournaming/mturk/forms.py:45
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:46
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:46 colournaming/mturk/forms.py:46
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:47
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:47 colournaming/mturk/forms.py:47
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:49
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:49 colournaming/mturk/forms.py:49
msgid "To which gender do you most identify?"
msgstr "你的性別？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:52
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:52 colournaming/mturk/forms.py:52
msgid "Please specify"
msgstr "請說明"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:56
#: colournaming/experimentcol/forms.py:66
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:56
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:66 colournaming/mturk/forms.py:56
#: colournaming/mturk/forms.py:66
msgid "Beginner"
msgstr "初級"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:57
#: colournaming/experimentcol/forms.py:67
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:57
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:67 colournaming/mturk/forms.py:57
#: colournaming/mturk/forms.py:67
msgid "Intermediate"
msgstr "中級"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:58
#: colournaming/experimentcol/forms.py:68
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:58
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:68 colournaming/mturk/forms.py:58
#: colournaming/mturk/forms.py:68
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:60
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:60 colournaming/mturk/forms.py:60
msgid "Describe your experience working with colour"
msgstr "描述你有關於色彩的經驗"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:69
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:69 colournaming/mturk/forms.py:69
msgid "Bilingual"
msgstr "雙語"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:70
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:70 colournaming/mturk/forms.py:70
msgid "Native speaker"
msgstr "母語"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:72
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:72 colournaming/mturk/forms.py:72
msgid "Describe your skill in the language used in this experiment"
msgstr "描述在本次實驗中你的語言運用能力。"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:78
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:78 colournaming/mturk/forms.py:78
msgid "No qualifications"
msgstr "無"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:79
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:79 colournaming/mturk/forms.py:79
msgid "Secondary school degree"
msgstr "高中"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:80
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:80 colournaming/mturk/forms.py:80
msgid "Bachelors degree"
msgstr "學士"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:81
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:81 colournaming/mturk/forms.py:81
msgid "Masters degree"
msgstr "碩士"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:82
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:82 colournaming/mturk/forms.py:82
msgid "Professional degree"
msgstr "博士"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:83
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:83 colournaming/mturk/forms.py:83
msgid "Doctorate degree"
msgstr "專家"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:85
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:85 colournaming/mturk/forms.py:85
msgid "What is the highest level of education you have completed?"
msgstr "你的最高學歷"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:93
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:93 colournaming/mturk/forms.py:93
msgid "In which country did you grow up?"
msgstr "出生國家"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:98
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:98 colournaming/mturk/forms.py:98
msgid "Where are you living?"
msgstr "現居地"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:104
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:104 colournaming/mturk/forms.py:104
msgid "Smartphone"
msgstr "智能手機"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:105
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:105 colournaming/mturk/forms.py:105
msgid "Pad"
msgstr "平板設備"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:106
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:106 colournaming/mturk/forms.py:106
msgid "Laptop"
msgstr "手提電腦"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:107
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:107 colournaming/mturk/forms.py:107
msgid "Desktop"
msgstr "台式電腦"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:109
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:109 colournaming/mturk/forms.py:109
msgid "What is your display device?"
msgstr "你所使用的是什麼顯示設備？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:115
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:115 colournaming/mturk/forms.py:115
msgid "Neutral white"
msgstr "自然的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:116
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:116 colournaming/mturk/forms.py:116
msgid "Warm white"
msgstr "偏暖的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:117
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:117 colournaming/mturk/forms.py:117
msgid "Bluish white"
msgstr "偏藍的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:118
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:118 colournaming/mturk/forms.py:118
msgid "Yellowish white"
msgstr "偏黃的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:120
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:120 colournaming/mturk/forms.py:120
msgid "Describe the white graphic elements on your screen"
msgstr "描述在你的螢屏上所顯示的白色圖像"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:126
#: colournaming/experimentcol/forms.py:137
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:126
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:137 colournaming/mturk/forms.py:126
#: colournaming/mturk/forms.py:137
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:127
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:127 colournaming/mturk/forms.py:127
msgid "Dim"
msgstr "昏暗"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:128
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:128 colournaming/mturk/forms.py:128
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:129
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:129 colournaming/mturk/forms.py:129
msgid "Bright"
msgstr "明亮"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:131
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:131 colournaming/mturk/forms.py:131
msgid "Describe the surrounding environment behind your device"
msgstr "描述在你的顯示器後的背景環境"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:138
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:138 colournaming/mturk/forms.py:138
msgid "Typical domestic"
msgstr "一般"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:139
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:139 colournaming/mturk/forms.py:139
msgid "Mid daylight"
msgstr "日光普通"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:140
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:140 colournaming/mturk/forms.py:140
msgid "Full daylight"
msgstr "日光充足"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:141
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:141 colournaming/mturk/forms.py:141
msgid "Typical office"
msgstr "一般辦公室"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:143
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:143 colournaming/mturk/forms.py:143
msgid "Describe the lighting conditions of your environment"
msgstr "描述你所處環境中的光線條件"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:151
#: colournaming/experimentcol/forms.py:162
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:151
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:162 colournaming/mturk/forms.py:151
#: colournaming/mturk/forms.py:162
msgid "What distance are you from your monitor in cm?"
msgstr "描述你和顯示器之間的距離（公分）"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:161
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:161 colournaming/mturk/forms.py:161
#: colournaming/templates/colour_vision.html:12
msgid "No"
msgstr "否"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:161
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:161 colournaming/mturk/forms.py:161
#: colournaming/templates/colour_vision.html:13
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: colournaming/experimentcol/views.py:184
#: colournaming/experimentcolbg/views.py:213 colournaming/mturk/views.py:229
msgid "You are in the 0% top colour namers."
msgstr "你是前0%的色彩命名者"

#: colournaming/home/forms.py:7
msgid "First name"
msgstr "名"

#: colournaming/home/forms.py:8
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: colournaming/home/forms.py:9
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: colournaming/home/forms.py:10
msgid "Organisation"
msgstr "所屬組織"

#: colournaming/home/forms.py:11
msgid "Your message"
msgstr "留言"

#: colournaming/namer/forms.py:17
msgid "Do you agree?"
msgstr "同意？"

#: colournaming/namer/forms.py:18
msgid "Strongly disagree"
msgstr "完全不同意"

#: colournaming/namer/forms.py:19
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: colournaming/namer/forms.py:20
msgid "Undecided"
msgstr "不確定"

#: colournaming/namer/forms.py:21
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: colournaming/namer/forms.py:22
msgid "Strongly agree"
msgstr "完全同意"

#: colournaming/templates/base.html:13 colournaming/templates/index.html:12
msgid "Colour Naming"
msgstr "顏色命名"

#: colournaming/templates/base_experiment.html:18
msgid "Colour Naming Experiment"
msgstr "顏色命名測試"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:4
msgid "Colour Vision Task"
msgstr "顏色視覺測試"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:7
msgid ""
"The movie below displays a moving 'coloured' square. The square changes "
"colour as the movie plays. You may be able to see the colour for some or "
"all of the time. The movie lasts for 90 secs and all you need to do is "
"play it and remember if the 'coloured' square disappeared at any time "
"during the movie."
msgstr "此段影像將出現移动並變化顏色的色塊。你可以在一段时间内觀察到看到某种颜色。在長達90秒鐘的影像中，你可以操作并記住色塊。"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:9
msgid "Did the 'coloured' square disappear?"
msgstr "色塊是否消失？"

#: colournaming/templates/display_properties.html:4
msgid "Display Properties Task"
msgstr "顯示屬性測試"

#: colournaming/templates/display_properties.html:7
msgid ""
"Adjust the brightness of your display if necessary until you can see the "
"differences between all 11 steps of the greyscale test image. Disable "
"Night Shift mode or blue light filters if applicable."
msgstr "調節顯示的亮度，直至你可以看到黑白測試圖像中11個不同的色階。"

#: colournaming/templates/display_properties.html:23
msgid "Confirm how many steps you can see?"
msgstr "確認你可以看到多少色階？"

#: colournaming/templates/index.html:20 colournaming/templates/index.html:48
msgid "Colour namer"
msgstr "色名生成"

#: colournaming/templates/index.html:23 colournaming/templates/index.html:99
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: colournaming/templates/index.html:26 colournaming/templates/index.html:342
msgid "Contact"
msgstr "聯繫方式"

#: colournaming/templates/index.html:34
msgid "Let's play a game, how many colours can you name?"
msgstr "讓我們開始測試，你可以指出多少種顏色？"

#: colournaming/templates/index.html:36
msgid ""
"Welcome to Colour Naming, an online experiment designed to collect colour"
" names in multiple languages with their corresponding colour ranges. You "
"will be asked to name a series of colour samples and provide information "
"about your cultural background and viewing conditions. You are free to "
"omit any question and you may withdraw at any time without penalty. "
"Participation in this study is strictly anonymous and voluntary."
msgstr "歡迎進入顏色命名系統，這是一個為採集色名而設計的多語種線上測試。你將會被要求指出一系列色樣的色名，並提供有關於你的文化背景和觀察條件。你可以忽略任何所列的問題以及隨時無條件退出測試。參與本測試嚴格採取匿名及自願的原則。"

#: colournaming/templates/index.html:38
msgid ""
"Many individuals find the tasks of this study enjoyable and we believe "
"there are no known risks to participants. The purpose of this research "
"study is to improve colour communication in multilingual environments. "
"Please feel free to contact the principal investigator <a "
"href=\"mailto:dimitris.mylonas[at]nulondon.ac.uk\">Dimitris Mylonas</a> "
"if you have any questions."
msgstr "基於參與者的積極的體驗肯定，相信本測試不會對參與者造成傷害和危害。本研究的目的旨在改善多語種環境下的色彩語言表達。請聯繫研究負責人。 <a href=\"mailto:d.mylonas[at]ucl.ac.uk\">Dimitris Mylonas</a>。"

#: colournaming/templates/index.html:40
msgid ""
"If you are 16 years of age or older, understand the statements and freely"
" consent to participate in the study, click on the 'Start' button to "
"begin the experiment against a neutral grey background or the 'Chromatic "
"Start' button to begin the experiment against chromatic backgrounds."
msgstr "如果你超過16歲，並理解所聲明的條款及同意參與本研究，請單擊“灰色開始”按鈕以開始針對中性灰色背景的實驗，或單擊“彩色開始”按鈕以開始針對彩色背景的實驗。"

#: colournaming/templates/index.html:42 colournaming/templates/index.html:43
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: colournaming/templates/index.html:50
msgid ""
"This is a synthetic observer trained by participants’ responses to name "
"each colour in different languages (Mylonas, Stutters, Doval, and "
"MacDonald, 2013). More languages will be added as more data is becoming "
"available."
msgstr "這是由參與者提供不同語言的顏色命名而生成的綜合性的觀察方式(Mylonas, Stutters, Doval, and MacDonald, 2013)。本測試將會增加更多的語言選項。"

#: colournaming/templates/index.html:65
msgid "by name"
msgstr "按名字"

#: colournaming/templates/index.html:74
msgid "Colour name"
msgstr "顏色名稱"

#: colournaming/templates/index.html:76
msgid "Synonyms"
msgstr "同義詞"

#: colournaming/templates/index.html:95
msgid ""
"This is a βeta version of Colournamer. You will need JavaScript enabled "
"and a browser that supports HTML5 web audio."
msgstr "本系統為測試版。你需要JavaScript，及支持HTML5的瀏覽器保證測試的正常操作。"

#: colournaming/templates/index.html:102
msgid ""
"This research aims to develop an online colour naming model to facilitate"
" colour communication within and between cultures."
msgstr "本研究目的旨在通過線上顏色命名系統促進不同文化間的顏色表達。"

#: colournaming/templates/index.html:344
msgid ""
"Please use the following communication form to give us your feedback and "
"comments or if you wish to inform you about the results of this research."
msgstr "請用下列表格給予我們你的反饋和建議。"

#: colournaming/templates/index.html:357
#: colournaming/templates/observer_information.html:52
msgid "Submit"
msgstr "遞交"

#: colournaming/templates/index.html:368
msgid "Made in London and Berlin"
msgstr "製造于倫敦和柏林"

#: colournaming/templates/name_colour.html:4
msgid "Colour Naming Task"
msgstr "顏色命名測試"

#: colournaming/templates/name_colour.html:10
msgid ""
"Name each colour sample with the best representative colour term that you"
" remember.<br>Press the Arrow button [&gt;] or Enter on your keyboard "
"once you have finished naming the colour for the next colour sample to "
"appear. Name as many colour samples (20+) as you can for higher ranking "
"on colour namers. You will need to press the Finish button to start the "
"next task. Your response time will be recorded."
msgstr "根據你的理解，給出每個色樣所代表的顏色名稱。通過鍵盤輸入色，然後<br>按箭頭[&gt;]至下一個色樣。你的顏色命名排名會根據你的所命名的數量來排列。你可以按‘完成’開始新的測試步驟。你所回答的時間將被記錄。"

#: colournaming/templates/name_colour.html:18
msgid "Name the colour of the patch"
msgstr "命名色塊"

#: colournaming/templates/name_colour.html:32
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: colournaming/templates/observer_information.html:5
msgid "Observer Information Task"
msgstr "觀察者信息調查"

#: colournaming/templates/observer_information.html:8
msgid ""
"Please provide us with some information about your background and viewing"
" conditions. This will help us to better understand the context of your "
"responses."
msgstr "請提供有關你的背景及觀察條件。這將幫助我們更好的理解你所置身的環境。"

#: colournaming/templates/thankyou.html:5
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝"

#: colournaming/templates/thankyou.html:8
msgid "Thank you for participating."
msgstr "謝謝你的參與"

#: colournaming/templates/thankyou.html:8
msgid "You can now share the link of the experiment with your friends."
msgstr "你可以分享鏈接給你的朋友"

#: colournaming/templates/thankyou.html:15
msgid ""
"Your responses will be used to improve colour communication within and "
"across languages. Please feel free to contact us and visit our research "
"page for more information. Find below a summary of your responses."
msgstr "你的支持可以幫助改善不同語言間的顏色表達。請隨時聯繫我們並訪問我們的研究主頁獲取更多詳情。查找你所回答的顏色。"

